新開大阪吐司港女瘋狂排隊

頭先行過TST ，號稱大阪至出名麵包店去𥄫下，again ，瘋湧排隊，買一斤裝唔好意思，等出爐係要個半鐘
一斤裝以為好多，原來切到三片，片裝$24 一片，貴X 到
算la ，我食番澳牛牛油多算

香港人堅好有錢

冇相屌你老母

女呢？

行去咪見到

吐你老母屍

人地係大阪商店街都係貴野黎
一樣多人排同日日賣清

？

分子料理size

天寒地凍比幾廿蚊食塊包真係戇撚鳩

呢間野要排隊落單，落完等大半個鐘
返去拎新鮮麵包

人地講明高級方包店 日本果間都係咁 嫌貴咪食番平野 咁都好屌

黃定藍？

除左真係出名之外
依間野代理係黃(一芳果間)
可以食得

係大阪食過都係普通

一塊靚既多士真係仲好食過哂D山珍海味

雖然唔會走去排, 但如果廿幾蚊真係特別好食既話我會覺得值

食過一般貨式

日本野黃

冇圖你話外星人去排隊都得架啦

最撚憎班港女每當有新嘢 就浪費時間死去鳩排之後放艾豬打卡, DLLM 死港女 on9 到爆
, 仆街樓豬圖都冇張咪學人開POST 啦

港女食貴野 就係為左唔想同D嫌貴麻甩佬 共處一室呼吸同樣既空氣
討論D材料幾錢都係哂氣

咁佢哋唔叫雞唔食煙唔賭錢，有多餘錢點解唔可以使?當年03年如果單靠香港男人內部消費，香港一早加速食屎，香港男人買件野都諗過度過上網查資料，再唔係就網購淘寶入口，星期六北上唱淫K 送錢比大陸妹，星期日就過大海送錢比澳門人，咩水都唔留比香港人內循環，班港女放ig 都叫引其他人幫襯，買on9 多士都叫送錢比本地飲食集團有生意，侍應廚師有工開。班香港佬叫北雞送錢比佢哋大陸家人同黑社會使，過大海送錢比金沙葡京交稅比澳門政府派比澳門人，又要唔鍾意人地有錢做，咩玩法?

叫少次雞，過少次大海，夠你買10塊8塊全家一齊食啦on9

秒

死基佬 躝返去黨鐵車廂屌屎忽啦, 屌你老母 你就叫雞 屌係bor 你條撚樣鍾意男人架bor 叫鴨先岩

你叫少次鴨, 過少次大海, 夠你買10塊8塊全家一齊食啦 on99 DLLM

你間鋪好撚快執柒佢

茶記食個西多士都廿幾蚊啦

我間鋪?如果我係店主，就唔浪費時間同你打長文啦搵多幾個港女錢唔好?咁$400/$24係咪=16片?香港女仔一上網就有沙sir 呢啲高大男仔任食，喺香港，鍾意食仔嘅淫娃蕩婦，對比鍾意玩女人嘅男人，年中都唔知慳左幾多叫鴨錢。同SP搞嗰陣，啲condom 酒店性玩具錢借頭借路又可以free ，咁咪將多餘錢買幾片多士打卡曬命追潮流囉。我講事實啫，唔鍾意聽可以繼續唔聽唔阻你。

其實賣點係咩

厚方包括脆定個汁

定日本香料

24蚊一片?
都戇撚鳩 bakehouse 加多D錢買成個sour刀啦

個賣點就係 你未見過原來可以咁賣
貪新鮮

隨時30

有咩特別？真心問。

死撐得好核突

新潮文，又有意義又剩

香港人唔貴唔買 以為貴係理所當然 真理咁 屌你日本平嘢嚟撚到香港搞到好罕有咁

等熱潮過左先去

塊包冇乜特別
特別既係啲客人
特別戇鳩

食ISAAC好過啦

大多數港女都是垃圾

香港地賺錢 不嬲都係搵傻仔笨

香港代理黃

我條女都買左 話好好食 果jam仲貴

7到冇眼睇

是的 包括你老母

好撚正

仲要自己搽

成班仇女撚啞哂
一諗起佢地對住個mon 唔識駁，
擘大個口on99 個樣就笑到仆街

我起你老母鐘果陣 你老母話要排黎食

笑撚死

日式面包先難食
港式用豬油先香。

難食又貴

去返屋邨地㧵麵包舖買9蚊磅方包 自己返屋企用平底鑊烘囉

你食唔撚起架啦趙岸池

香港男人買件野都諗過度過上網查資料，再唔係就網購淘寶入口

你真係講緊香港男人？

台灣都係咁叫

講廣東話 多士 好難咩 呢到又唔係台灣

傻閪死撐

有潛質做潮文

呢啲嘢通常越反越紅

不過玩一兩年啲港女又有打卡新寵就會收皮

好冇食

呢個post入面究竟有幾多人食過

都係沙牛好

自膠睇完樓主標題
以為間嘢叫大阪吐司
無嘢喇

一次叫試
第二次先叫戇鳩

係呀 大家老母都係垃圾 唔好爭

係你姐

其實幾有道理

啲包咪又係麻甩佬整出嚟

我
朋友買咗俾咗啲我試
OK 囉
我覺得Panash新鮮出爐既北海道方包仲正

食過，真係好普通未試嘅唔使試

潮文

你老母唔係港女？哦 原來係大陸雞

得你老母係垃圾 咁都解唔明？

唔知以為一片方包賣緊二百幾蚊
所以要特登開post聲討幫襯嘅人
原來只係廿幾蚊

呢間大阪都去出名

我嗰次專登臨上機前去買